黑警加人工 .....其他行業變Condom

港共寧願加黑警人工
打死都唔全民派錢
其他行業繼續步向死步
大把人失業

有保皇黨一日

香港人準備食谷種啦

更何況醫護

講到其他冇份加咁

好仔唔當差時代再臨
警黑合作 抽油水 收陀地 管理黑幫 無惡不作
會係黎緊廿年要面對既問題

唔好傻啦
大把人口裏說不
身體不知幾誠實

你講緊乜 我講緊爛仔做黑警 之後‘新治安’

其實派錢唔應該派比公務員，公務員有人工加更唔會失業，享盡福利，完全唔受經濟下行影響，派糖比佢地完全唔符合用得其所嘅邏輯

對其他行業唔公平

酒店業旅遊業飲食業都步向死亡中

地盤佬因為抗疫有$1500 其他人返工就唔駛抗疫唔駛買口罩? 呢個政府都戇撚鳩
基建同地盤佬 而家政府一定睇住
基建/地盤係送錢上大陸最重要方法
地盤佬就極多新移民 要照顧好佢地嚟換香港血